其實新加坡可唔可以帶香口膠入境

上網search過
有d又話唔得 有d又話旅客可以帶少少自己食
究竟得唔得

可以呀

有無話可以帶幾多

可以帶, 可以自己食, 但唔可以賣

塞到入鞋底就得

係不明文規定定點？

塞入我個西隧到得唔得

pish

唔好賣就可以，可以帶可以食

當地人講翻比我聽嘅

塞撚曬落個口就得
仲要過關果時一路吹一路咬

thx 巴打

10包一次過食

你個名

西隧咁闊會唔會跌出黎

有無話一個人最多帶幾多入境

塞完封紅毛泥

咁你點拎番出黎食

係個肚開刀

會唔會痴住咗拎唔出嚟

做咩野
香口膠要入埋手術室

真封西

諗住帶10包